叛逆明朝 Ver 1.00について

「叛逆明朝」をダウンロードいただき有り難うございます。
 この圧縮フォルダにfontforgeのsfdファイルを同梱しております。

*グリフについて
 このフォントの欧文部分にはIPAゴシック(元リンクは: https://ipafont.ipa.go.jp/)のグリフを流用しております。
 平仮名部分は現在未完成となっております。あらかじめご了承ください。
全角英数字部分には作中使用の「魔女文字」を割り当てております。


*改変について
 このフォントの改変について制限はしませんが、公序良俗に反しない程度に行ってください。また、改変の際はなるべく作者twitter(@Radu_ttf)に一声掛けてください。